家中巨變，點對付廢老+同男朋友點算好？

緊急：屋企1星期前開始多左1件廢老，由本來可以訓到7點幾起身，佢4-5點就唔知搞乜，明明有工人都要自己煮早餐，仲要煮埋我戈份，嘈醒我同屋企人，老母問件廢老住唔住酒店，佢話唔住，之後老豆老母好撚仆街一個話出trip一個話飛左（明明係香港都唔返屋企），而家得我同工人同件廢老，點搞掂佢好？

非緊急：屋企人有諗過香港再差D會返加拿大，雖然我覺得只要人身自由同安全下唔走冇乜問題，始終唔會取消本護照，但我可以隨時走，佢唔得所以都問過男朋友會唔會同我一齊走，佢話佢放唔低，所以未必會，當然我未必走，但如果我走佢唔走，大家對未來嘅願景隔左一個太平洋點算好？

廢老乜水嚟

老母個老母

幫幫忙

以為你係我表妹

為左一個廢老想飛加拿大
有時真係唔明你地點諗野

你閱讀理解咩grade?

佢點解決

佢得五歲

點解覺得我係你表妹

半夜播《等著你回來》再扮訓，問你咩事就唔清楚

一樣咁冇腦

會試下

仲未解決